痴能線 原來杜曹上任之後 三場對手合計只有2球射門中龍

頭兩場對手都0射中龍
係啱啱熱狗先射中龍2球
三場clean sheet

季初都17場不敗

有冇酸溜溜

大佬
呢個林伯特 黎！